777其實幾敬老，叫人唔好帶口罩拖到要班老友記排通宵買，限聚到班老友記係屋企等死，家下家推班老友記去試科興

鍛鍊老人家求生技巧

為房屋供應盡心盡力

廢老

暗黃
睇佢老公就知
佢陰啲陰啲整死藍絲

再幫英國隔山打牛